覺唔覺天文台用帕卡黎刷Data 😳

明明唔值八號，最多咪黃雨加三球

個威力仲細過上個月果個，但果次就得紅雨三號
😏

尋晚個風勁到嘈醒我幾次喎

隸屬商務及經濟發展局多次被指預計天氣錯誤被稱為天氣形台的香港天文台指出星期日在不影響香港股市的情況下，你想要8號咪掛咗8號囉，仲想點？
唔掛又俾你鬧唔掛，掛又俾你話刷Data

好多人跌野